大家有無咩同我講？？

無我瞓先啦

肥

屌你老母

肥閪

死肥閪

推到樓豬跳海

屌你老母快過我

推到樓豬跳樓

屌你老母阻住我

推到樓豬仆街

推到樓豬冚家產

屌你老母我瞓覺

聽歌先瞓

想打俾佢 了解佢近況

咪瞓啦

見到我唔鍾意的人

咁多個

你去死啦

你古古怪怪咁！
講你到底係邊個

唔關條仔事

我意思係 咁多個你唔鍾意 邊個-.-
蠢！

唔關條仔事嘅得嗰一個！

仆街 仲唔係我

樓主安心上路🙏🏻🙏🏻

有無掛住我

香港人加油

-.- 無搞事 我揼你架

你係咪絲打 係嘅話有呀

多謝

荔枝角海麗邨有個男仔畀兩個退休警屈, 要搵律師

Ok幫pish

點解會咁

會典

有肥仔波算唔算係女人

躝呀！躝呀！

怪怪哋

唔好唔要我 我會乖

斜斜地

知男而退

你點睇？

你不如唔好叫peter畀料
叫peter攞料啦

打從心底喎

陰公 今次又撼親邊到呀
Call白車啦- -"

同我講唔係叫你問問題！

諗諗吓有二但係共通點都係細過我四年以上

btw 唔係亂嚟係有充分理由 你點睇？

注定係要照顧細路仔

唔啱key

我都唔知你講乜！

嗰二唔啱啊

即是點

ang bamg bang

夜啦 龍二哥 瞓啦

第二個都係n

Call 我呀

家家

好撚嘢撘錯線都吹到兩頁

你出翻去做你既係咪都屌既連登仔啦

收皮啦！

你出翻去做你既係咪都屌既連登仔啦！

午餐食咩好

渣哥！

你可唔可以講番上次你點樣俾人排斥
想可憐下你

咪話個個mi入pantry食囉

今日有無

邊條仆街俾正皮

死肥仔同我出嚟

唔屌過你以為自己好撚型

收皮啦

屌你老母! ! ! ! ! !

點解而家唔開post?

咪話俾人j蹤咗

想叫你收皮啦

大東瓜

抵啦

我立即屌你老母

爛口口賤狗乸一律不得內進

樓主有大事！！！！

傻氣小妹依個名夠唔夠摟打？

想同你做愛

定喵喵醬

想同你做兩次愛

【916】『粵語根絕』教育局既中文科課程修改咨詢就快到期喇！

中分啦緊係

唔想好似你咁柒...

你點知我中分......

看天上的星爆出嚟...

On9-.-

link呢

...........冇諗過樓主唔信你信

柒撚到

邊個再推我屌邊個